[
    {
        "question": "সবচেয়ে নরম মানুষ সবচেয়ে বেশী কষ্ট পায়",
        "words": {
          "4": "get",
          "1": "most",
          "3": "pain",
          "2": "the",
          "5": "in",
          "6": "most",
          "7": "painest",
          "8": "the",
          "9": "person",
          "10": "to",
          "11": "more",
          "12": "softest",
          "13": "will",
          "14": "gets"
        },
        "answers":[[8,12,9,14,2,1,3],[2,12,9,14,8,1,3],[8,12,9,14,2,6,3],[2,12,9,14,8,6,3]]
    },
     {
        "question": "সবচেয়ে লম্বা আর সবচেয়ে বেঁটে ছেলেদুজনেরই উচ্চতা শিক্ষকটি জানেন",
        "words": {
          "4": "the",
          "1": "know",
          "3": "tallest",
          "2": "both",
          "5": "and",
          "6": "of",
          "7": "the",
          "8": "short",
          "9": "shortest",
          "10": "the heights",
          "11": "tall",
          "12": "knows",
          "13": "boys",
          "14": "the teacher"
        },
        "answers":[[14,12,10,6,2,4,3,5,7,9,13],[14,12,10,6,2,7,3,5,4,9,13]]
    },
    {
        "question": "আমি আসছি",
        "words": {
          "4": "coming",
          "1": "I",
          "3": "is",
          "2": "come",
          "5": "are",
          "6": "comeing",
          "7": "am"
        },
        "answers":[[1,7,4]]
    },
     {
        "question": "সে এসেছে",
        "words": {
          "4": "came",
          "1": "has",
          "3": "comes",
          "2": "have",
          "5": "come",
          "6": "he/ she",
          "7": "coming",
          "8": "is"
        },
        "answers":[[6,1,5]]
    },
    {
        "question": "তারা এসেছিল",
        "words": {
          "4": "they",
          "1": "were",
          "3": "have",
          "2": "come",
          "5": "was",
          "6": "came"
        },
        "answers":[[4,6]]
    },
     {
        "question": "তুমি চানের ঘরে গান করছ",
        "words": {
          "4": "singing",
          "1": "bathroom",
          "3": "have",
          "2": "sang",
          "5": "in",
          "6": "is",
          "7": "sung",
          "8": "are",
          "9": "at",
          "10": "sing",
          "11": "you"
        },
        "answers":[[11,8,4,5,1]]
    },
    {
        "question": "আমরা একটা ভূত দেখেছি",
        "words": {
          "4": "have",
          "1": "see",
          "3": "we",
          "2": "a",
          "5": "has",
          "6": "ghost",
          "7": "saw",
          "8": "to",
          "9": "at",
          "10": "seen",
          "11": "are"
        },
        "answers":[[3,4,10,2,6]]
    },
     {
        "question": "সলিলের স্ত্রী আমাদের জন্য ভালো চা তৈরী করেছিলেন",
        "words": {
          "4": "Salil's",
          "1": "has",
          "3": "wife",
          "2": "making",
          "5": "we",
          "6": "made",
          "7": "us",
          "8": "tea",
          "9": "the",
          "10": "makes",
          "11": "for",
          "12": "good",
          "13": "is"
        },
        "answers":[[4,3,6,12,8,11,7]]
    },
    {
        "question": "তোমরা কেন হাসছ ?",
        "words": {
          "4": "why",
          "1": "have",
          "3": "do",
          "2": "are",
          "5": "laughing",
          "6": "laughed",
          "7": "laugh",
          "8": "you"
        },
        "answers":[[4,2,8,5]]
    },
     {
        "question": "আমার চকোলেটটা খেতে ভালো লেগেছে",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "like",
          "3": "have",
          "2": "eat",
          "5": "may",
          "6": "has",
          "7": "liked",
          "8": "the",
          "9": "to",
          "10": "chocolate",
          "11": "eating"
        },
        "answers":[[4,3,7,9,2,8,10],[4,3,7,11,8,10]]
    },
    {
        "question": "স্বামী-স্ত্রী সুন্দর দৃশ্য দেখার আশা করেছিল",
        "words": {
          "4": "the ",
          "1": "scenery",
          "3": "and",
          "2": "husband",
          "5": "wife",
          "6": "saw",
          "7": "to",
          "8": "hope",
          "9": "hoped",
          "10": "see",
          "11": "the",
          "12": "nice"
        },
        "answers":[[4,2,3,11,5,9,7,10,12,1],[11,2,3,4,5,9,7,10,12,1]]
    },
     {
        "question": "আমরা কি ওখানে খেলতে যাচ্ছি না ?",
        "words": {
          "4": "playing",
          "1": "going",
          "3": "we",
          "2": "to",
          "5": "have",
          "6": "their",
          "7": "gone",
          "8": "are",
          "9": "play",
          "10": "not",
          "11": "go",
          "12": "there"
        },
        "answers":[[8,3,10,1,12,2,9],[8,3,10,1,2,9,12],[8,10,3,1,12,2,9],[8,10,3,1,2,9,12]]
    }
]
